有冇巴絲住喺佢隔離？

我覺得佢幾有心機，刻埋啲字落門度